L’occurrence d’un caractère dans un phrase est le nombre de fois où ce caractère est
présent.

Exemples :

- l’occurrence du caractère ‘o’ dans ‘bonjour’ est 2 ;
- l’occurrence du caractère ‘b’ dans ‘Bébé’ est 1 ;
- l’occurrence du caractère ‘B’ dans ‘Bébé’ est 1 ;
- l’occurrence du caractère ‘ ‘ dans ‘Hello world !’ est 2.

On cherche les occurrences des caractères dans une phrase. On souhaite stocker ces
occurrences dans un dictionnaire dont les clefs seraient les caractères de la phrase et
les valeurs l’occurrence de ces caractères.


Par exemple : avec la phrase 'Hello world !' le dictionnaire est le suivant :

`{'H': 1,'e': 1,'l': 3,'o': 2,' ': 2,'w': 1,'r': 1,'d': 1,'!': 1}`


Écrire une fonction `occurence_lettres` prenant comme paramètre une variable
`phrase` de type `str`. Cette fonction doit renvoyer un dictionnaire de type constitué des
occurrences des caractères présents dans la phrase.